[文化歷史台]第一講:黑人棺材舞

有另一個相同post 可以唔理佢
由佢沉底先 以後開番係呢個台

作者前言:
話說岩岩2019年歷史系畢業無耐 開始番工覺得自己番工番到無咩人生意義，番既工完全同以前讀既書無任何關係。

所以小弟想學以致用，將以前學到既知識，為大家做唔同題材既歷史同文化研究，內容設計簡白易明，希望令到大家學新智識唔洗再局限係書入邊咁悶。

第一講:非洲棺材舞片文化研究

文字版精華要點
第一講重點
1.非洲棺材舞片呢條meme 既出處係非洲迦納
2.棺材舞唔係佢地傳統文化
3.當地人點睇:認為棺材舞係好事
4.棺材外型無話做唔到，只有你諗唔到
5.棺材舞重點意義在於遊街同跳舞，係十分尊重死者既行為
6. 林鄭壽終正寢 大家可以一齊幫佢跳棺材舞 以示尊重

下一講
會講大熱電影文化
近代喪屍片起源研究
製作需時
敬請期待